收apple watch series 4 / 5

收Aw4 / Aw5 44mm
最好重有保養

上連登收野我情願你去dcfever同啲廢中買

series 4 44mm rose gold 買咗apple care去到2021年
gps版

series 4 44mm ss space grey Apple care+ 06/2022

留個tg

就係唔想益班廢中

series 5 44mm 黑鋁 applecare+
保到22年3月

Loplohg